Zapraszamy Was do obejrzenia drugiego odcinka Strefy Sportu Extra, w ktrym to w cztery oczy porozmawiamy z Norbertem Kulonem - koszykarzem WKS-u lska Wrocaw.

W pierwszej czci materiau Norbert opowie nam o swoich pocztkowych obawach zwizanych z I. lig, o reprezentacyjnych dowiadczeniach oraz o meczu z przyszymi gwiazdami NBA. 

W drugiej czci Strefy Sportu Extra natomiast sprawdzimy, jak popularny "Norbi" poradzi sobie na hali z naszymi zadaniami.

Zapraszamy do ogldania i komentowania! :)